# Библиотека Keypad: типы данных

KeyState	KEYWORD1		// Состояние клавиши
AlashKeypadMatrix	KEYWORD1		// Клавиатура
KeypadEvent	KEYWORD1		// Событие клавиатуры

# Константы библиотеки Keypad

NO_KEY		LITERAL1	// Нет нажатой клавиши
IDLE		LITERAL1	// Клавиша в состоянии ожидания
PRESSED		LITERAL1	// Клавиша нажата
HOLD		LITERAL1	// Клавиша удерживается
RELEASED	LITERAL1	// Клавиша отпущена

# Методы и функции библиотеки Keypad

addEventListener	KEYWORD2	// Добавить слушателя событий
bitMap			KEYWORD2	// Битовая карта клавиатуры
findKeyInList		KEYWORD2	// Поиск клавиши в списке
getKey			KEYWORD2	// Получить нажатую клавишу
getKeys			KEYWORD2	// Получить состояния всех клавиш
getState		KEYWORD2	// Получить состояние первой клавиши
holdTimer		KEYWORD2	// Таймер удержания клавиши
isPressed		KEYWORD2	// Проверить, нажата ли клавиша
keyStateChanged		KEYWORD2	// Изменилось ли состояние клавиши
numKeys			KEYWORD2	// Количество клавиш
pin_mode		KEYWORD2	// Установить режим пина
pin_write		KEYWORD2	// Записать в пин
pin_read		KEYWORD2	// Прочитать из пина
setDebounceTime		KEYWORD2	// Установить время подавления дребезга
setHoldTime		KEYWORD2	// Установить время удержания
waitForKey		KEYWORD2	// Ожидать нажатия клавиши

# Это макрос, преобразующий 2D-массивы в указатели

makeKeymap		KEYWORD2	// Создать карту клавиш

# Список объектов, созданных в примерах скетчей

kpd		KEYWORD3	// Объект клавиатуры
keypad		KEYWORD3	// Объект клавиатуры
kbrd		KEYWORD3	// Объект клавиатуры
keyboard	KEYWORD3	// Объект клавиатуры
